巴西居民示威 抗議被強迫注射「中國疫苗」

又可以connect

connect

twitter要人

唔係話唔買咩

推

咁多人上街, 睇怕件事未完

我跟SimonTW整理既巴西手足links. connect.

thx

巴西手足

聖保羅明顯仲繼續買

全世界共諜太多

可能中國製先係最好嘅疫苗

不能忽視巴西手足

组织者批评，即使是在中国，也不会强制人民接种疫苗???????

佢地有誤解, 香港手足可以解釋番比佢哋聽

巴西同美國有d似，得總統力抗中共，其他政客同官全力咁奶

唔怕，仲有個菲律賓大試驗場等住